【今昔對比】香港人無以前咁愛國？

2008年，北京舉行夏季奧運，
香港人為之自豪；
2020年，汶川地震12週年，
大家仲會唔會咁關心國內事？

wfc

愛你老母
點解當年唔震死埋你？